{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/delpino-golf-amp-resort.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "델피노"
    },
    "text": "デルフィーノは束草に位置し、高級感あふれる宿でエアコンが完備された客室と美しい庭園を提供しています。 宿泊施設では無料Wi-Fiやレストラン、ルームサービス、24時間フロントデスクが提供され、便利な宿泊を楽しむことができます。 また、当宿は雪岳ウォーターピアから5.3km離れているため、観光客にとって便利な位置にあります。 デルフィーノ周辺には雪岳文化センターや束草市立博物館など様々な観光地があり、より豊かな旅行を楽しむことができます。 客室には薄型TV、キッチン施設、ヘアドライヤーなどが備えられており、快適で便利な宿泊を保障します。 朝食はアメリカ式またはアジア式で提供され、アメリカ料理を楽しめるバー/レストランも運営されています。 デルフィーノ周辺には大浦港やテディベアファームなどの名所があり、様々な観光活動を楽しむことができます。 また、襄陽国際空港までは32kmの距離にあり、束草中心部からは8kmの距離に位置しています。 そしてデルフィーノではスパ/ウェルビーイング、サウナ、マッサージ、ゴルフ場、アクアパーク、プールなど様々な活動と休息を楽しむことができます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "デルフィーノはどのような宿ですか？",
            "answer": "デルフィーノは束草に位置し、高級感あふれる宿でエアコンが完備された客室と美しい庭園を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "デルフィーノでは無料Wi-Fiやレストラン、ルームサービス、24時間フロントデスクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "デルフィーノは雪岳ウォーターピアから5.3km離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノ周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "デルフィーノ周辺には雪岳文化センターや束草市立博物館など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノの客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "デルフィーノの客室には薄型TV、キッチン施設、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "デルフィーノではアメリカ式またはアジア式の朝食が提供され、アメリカ料理を楽しめるバー/レストランも運営されています。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノ周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "デルフィーノ周辺には大浦港やテディベアファームなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノまでのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "デルフィーノまでのアクセス方法としては、襄陽国際空港からの距離が32kmであり、束草中心部からは8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノではどんな活動や休息が楽しめますか？",
            "answer": "デルフィーノではスパ/ウェルビーイング、サウナ、マッサージ、ゴルフ場、アクアパーク、プールなど様々な活動と休息が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "デルフィーノのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "デルフィーノのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 526
    }
}